關愛座hunter vs 五毛狙擊手 擂台/集中討論區

入嚟兩個隻揪算喇好嗎？
你兩個開咁多post單單打打好煩